（急）MacBook pro 2016 爆mon大約整幾錢

有冇巴絲係apple官方整過？
13吋 mon內裂 官方整大約幾錢到
有買applecare

除左官方仲有咩地方整比較可信？

推

有買ac 唔去返原廠整
咁買黎做乜

上次壞mon但冇人為傷痕，有Apple care，
拎返Apple store整唔洗錢。

但睇返張單要錢就好似成8000

2016 15inch 換mon 5.4k左右連人工費 13inch 唔知

有 apple care 佢打出來條數會再大啲

你預6-7千

13" 甩coating去換mon 張單標 $3722, 但有apple care唔洗錢

係咪報完價整完先俾錢？
定入廠前要俾哂？